請瀏覽連登時閂Adblock

網上一萬個網站可以開Adblock，唯獨連登不可

佢都無開廣告
block唔block廣告其實無分別

未來十年都唔可以開
香港重光都唔可以開
為的是報答連登不服強權

買LIHKG+